<h1>ВЕЛОСИПЕД ЗИМОЙ! Тест-драйв велосипеда MERIDA TFS-500D на снежном бездорожье. (21.02.2016)</h1>

<p>21 февраля 2016, 22:06</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>Можно ли катать на обычном хардтейле по снежному бездорожью</strong>? Можно! Если повезет в погодными условиями и у вас достаточно хорошо накачаны ноги! Мы сняли видео о том как катать на горном велосипеде по снегу, но поверьте на ФЭТ-БАЙКЕ это можно сделать более изящно, с меньшими усилиями. На ФЭТе это сможет повторить каждый.</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>Тест-драйв подготовленного горного велосипеда MERIDA TFS-500D состоялся на лыжной трассе ст. Некрасовская- пос. Икша (33 км, Московская область) в дали от дорог с твердым покрытием, то есть проехать можно было только по намеченному трэку. Заезд состоялся 21 февраля 2016 г. Температура воздуха -2...+5 (на солнце).</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>Мы немного усовершенствовали велик: на заднем колесе был установлен усиленный широкий обод Alexrims DX-32 DOWNHILL (606IH-T6 559x32)/покрышки KENDA 54-559 (26x2.10). Широкий обод и понижение давления в шине позволил увеличить площадь контакта - это дало возможность передвижения по насту. На передних колесах оставлены штатные обода Alexrims ETRO 559x17 606 1H-T6, покрышка та же KENDA 54-559 (26x2.10).</p>

<p>&nbsp;</p>

<p>Чтобы украсить видео полезными советами, мы показали в нем нестандартный способ защиты от нападающих на велосипедистов собак.</p>

<p>Итак, смотрите видео, добавляйтесь в подписчики нашего канала в Ютьюбе, ставьте лайки.</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>Наша группа в контакте:</strong><a href="https://vk.com/fatbike_rf">https://vk.com/fatbike_rf</a>&nbsp;(выкладывайте туда свои видео о велопутешествиях, обзоры велосипедов).</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><iframe frameborder="0" height="450" src="https://www.youtube.com/embed/LLQCfSqjBWY" width="800"></iframe></p>
